全港14區都曾遍地開「槍」

使用逾4,000發彈藥，包括約3,100枚催淚彈，除南區、九龍城、北區及離島外

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

離島？ 東涌唔係離島？

東涌冇放過彈

紅土嗰日冇出彈咩?

布袋彈冇出?

自膠，以為和你塞果日有

催淚彈

冇呀

上水反水貨有冇出過？

紅土果日就住星期日民陣
所以極和理非